原曲:心之科學

開一次槍 發夢不忘記 善退惡起

發出喊聲力竭筋疲

煙的創傷散十方圓里

殘留到末期 淚煙椒氣 霧散起

留低的我沒顧忌

離開的你別要死

頑強不放棄 還不放棄 拿著傘 保護你

別慌 霎時群起 訴求燃燒起

滅語禁聲 如濫捕 偏執歪理

誰也躲不過的 問你怎不抗爭 到尾

峰煙四起 亂射催眠氣 遺忘有效期

隨街執起 毒到死

誰出手 要受責備

人必須 責任背起

仍然不放棄 還不放棄 拿面罩 保護你

目光 毅然無比 戰場同生死

事發每天 仍發熱 喘咳嗽氣

誰怕推翻那些 隨意主宰的惡章 法理
________________________________
仲差兩段

嘆巴出歌推

like, push

期待萊巴下首

頑強不放棄 還不放棄 拿著傘 保護你
唔知點解見到呢句好sad

2019-8-11 , 集合3至5萬人22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

❗❗❗整埋呢幾個❗❗❗

❗23:35, 23:45 Bastillepost 巴士的報 (1,045,209，多藍絲讀者，相當有嫌疑)

❗23:55, 00:05 點新聞 (247,701)

❗24:15, 00:25 思考香港 (150,710)

❗00:35, 00:45 大公報

❗00:55, 01:05 通傳媒 (371,603，給中港台三地人看的傳媒，新聞多跨地)

開一次槍 發夢不忘記 善退惡起
發出喊聲力竭筋疲
煙的創傷散十方圓里
殘留到末期 淚煙椒氣 霧散起
留低的我沒退避
離開的你別要死

頑強不放棄 還不放棄 拿著傘 保護你
別慌 霎時群起 訴求燃燒起
滅語禁聲 如濫捕 偏執歪理
誰也躲不過的 問你怎不抗爭 到尾

峰煙四起 亂射催眠氣 遺忘有效期
隨街拾起 毒到死
誰出手 要受責備
誰必須 責任背起

仍然不放棄 還不放棄 拿面罩 守護你
目光 毅然無比 戰場同生死
事發每天 仍發熱 咳喘嗽氣
誰怕推翻那些 隨意主宰惡章 法理

停停頓頓 軋盾聲
密密發炮 無常理

當她爆眼淺血 痛心永記
無人來認錯 維權做奴婢

誰人撐到尾 無須洩氣 維繫各方 集氣
受傷 衆人扶起 罪名 同擔起

直到有天 除罩下 煲底相見
捱過污煙暗黑 能夠輕鬆再呼 氧氣
__________________________________

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命

_____________________________________
睇下有冇人試下唱啱唔啱音

推到有人唱

721 811 818